大家覺得好男人定義係點？

或者有冇咩條件先叫好？

好似我咁

連登仔企起另一個男人隔離

個男人當堂變左好男人

你已經係好男人既範例

兩個連登仔一齊企呢

兩件垃圾

有上進心 專一

剛毅木訥

$$$

專一

對其他人嚴肅，但對自己會好溫柔

最基本唔會做壞事先，害人之心不可有

有承擔
識照顧人

專一，識煮野食，體貼，誠實

專一 孝順 高富帥 sporty 有才華 外向 好似我男朋友咁

好男人得一種就係忠直
個男人為左溝女可以扮幾nice 幾好
但係忠直真係扮唔到
btw 好男人無討論價值
都無港女識欣賞㗎啦

唔會有女仔鐘意

やらないか？

唔壞

走數果d一定唔會係好男人

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜拎都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇